集資投票日請廢老去旅行點睇？

D廢老係建制票源，而咁鍾意去大陸旅行，大家集資搞d咩兩日一夜濕鳩美食團，投票日將d廢老一車車送走

如果啲廢老係識嘅
通常我都會直接屌鳩佢

熱愛祖國
投票日請佢地返大灣區玩兩日

宜家係要將唔識嘅廢老送走

得閒捕下建制攤位附近d廢老，搵果d著手

唔係咁易 要諗辦法。

屋企廢老一登記選民就無家用，唔使搞咁多

你識咁做 共狗就唔識車d移居大陸嘅死廢老落黎咩

開telegram比有心巴打加入，成立個 愛國青年協會，每區巴打都自發去睇下去開建制派活動嘅廢老，要搵佢地著手，宣傳活動，百發百中

都得，可以相互利用，但對比起利益輸送，相信建制不時有搞呢類活動，資源上唔會夠佢地多，送走佢地最直接

講就易，又有幾多人會咁做

應該前設係預左收買唔到佢地，我地亦冇資源長期收買佢地，all in投票日報答一下佢地

睇你夠唔夠膽講出口架姐
一扯到家用就唔敢搞咁多野

我梗冇問題，但你唔比家用都係係你父母年齡層姐，我指嘅廢老係講緊爺嫲果代，佢地最易少少著數咩都唔知就投票

其實我覺得老人家關心多d就得
我阿嫲比我洗到變反共，反而係父母乜都唔肯聽先要用家用黎要脅

送哂佢地去東莞一曰遊

始終我地重未有自發組織去關心老人家，我呢個建議都係直接用錢解決方法姐，我老母老豆都比我帶左風向

建制派即刻嬲到仆街，長期比左咁多錢同時間，就比你個一日遊搞掂

放心比個彩佢
開個名叫文建聯大灣區一日遊

好，等我番去整張poster先